WHO將「遊戲障礙」列為疾病 咁係咪要將電莖納入殘奧？

世界衞生組織（WHO）周一（18日）起把「遊戲障礙」（Gaming Disorder）正式列入新的國際疾病分類，打機成癮正式成為心理疾病之一。世衞會通知世界各國政府，要求他們把遊戲障礙列入醫療體系。

成班有病仲嚮亞運比賽

遊戲障礙係咪姐係打機特別廢哥啲人